單論作曲黎講，雷頌德定周杰倫？

兩人都各自為廣東話同華語樂壇作左好多好作品
雷
周

莫札特

蕭邦

葉湘倫

柴可夫斯基啦 唔洗諗